痴能線波台竟然冇人睇費達拿打拿度

有冇link?

有沒link

有幾多香港人識睇先得架🙈

我睇架！
呢場真係世紀之戰

不如睇NBA好過

睇緊
開波喇

點解條link 影住場外

呢條係聽既

波台ching冇手點打

好痛

咪又係玩具

又追到

係咁開波落網